準備甩p換車一問

準備甩P 想出架AUDI 奧迪
A3 1.4T SEDAN SLINE
但係得1400cc
假日車
師兄們覺得好唔好跑

A1嘅動力放落A3 你話呢

假日車唔介意雙門出部A1 Sline好過

原來係咁

跑就一定唔算好跑，日常用夠力咁解
你話跑，其實2.0又唔貴得幾多

行一百二左右會唔會好乏力

原來你講嘅跑只係120
咁一定得

又無女 假日車呀爸呀媽飲下茶行一百八會嚇到佢地標屎

主要係加速而唔係速度嘅問題
一百八 好多車都上到 踩幾耐先上到咁解

2.0就s3啦wo 貴幾十

1.8T睇下囉 60公里打後都有力上

其實120好多1.5T都上到

上120?
1.3 NA都上到啦
樓豬豬用個跑字

Sport mode揸真係唔似1.4車 覺得拍得住以前d 1.6-1.8na車
利申揸過

A1 sport mode 以為自己揸緊EG/EK

限速70黎講 120已經巧快

頭段幾好 夠用

80之後開始慢 但慢慢上一樣上到

利申渣緊

唔好聽樓上講, A1 咁7
新款 A3 150匹，夠哂用，講力水加速夠贏2000cc NA日本車
拍落 S波 cut線超車好好用
係要d小心用個波箱

2000 NA 日本車 夠贏FD2?